[PC]最近有乜驚好玩

呢排有冇咩game好玩可以介紹分享下

香城online

玩緊啦呢隻 有排先爆機

讀書模擬器

control ， 黑相集 棉蘭號

control玩左陣，畫面幾好
另一隻未玩

control單機劇情game黎？

有隻猩猩模擬器rpg

咩名，聽落幾得意

機場907戰術：全部唔中途落車唔黑衫拖gip/扮接機
到左就入返東涌再流水式入機場
如果必要情況下要set roadblock既set完即走做返市民
冇車走就商場shopping食飯唔洗心虛
琴日證實青馬塞車會塞班警犬增援 不必過份擔心

Anno1800

咩類型既game黎

好似simcity咁 經營模擬大航海遊戲 除左起野外 仲加入海戰元素 再加上探索冒險新區域 同NPC或線上玩家做貿易
似我依種想做特首同統治人類 以利奧波德二世做榜樣嘅人就會玩到停唔到

睇到PC第一樣諗起狗....

唔好咁敏感啦

我都想知香城玩到好攰想放鬆吓

Diablo 3依隻垃圾新賽季 無聊時當d怪係狗咁清都唔錯 一路清一路嗌死全家

pagan online

remnats: from the ashes
dead or school

CSO

三國殺！

新game黎？

arpg 幾好玩 開左服幾日

亞服lag到仆街
又無打擊感